2017dser同我即刻溫書！！

共勉之

去街街

溫緊

不了 屌女

巴打去開邊間溫？

我上年dse 都冇出街街

保安道撚表示屌你

五時正，我連忙把桌上的書本收拾乾淨，把一切的思緒都收進書包裹。自修室的自動門等不及我的到來就連忙打開，仿佛要我早點離開。
剛離開自修室，冷冷的空氣使我喚醒過來，我看見一對對情侶走過，陶醉在他們的世界；而我卻只有一人，在手上的筆記中浮游。周圍的燈飾卻引起我注意，燦爛的燈光在諷刺我一人的孤獨和寂寞，我唯有急步離開，務求讓自己尋的一片溫暖之所。

然後，我的女朋友出現了